我要搵返我既熱誠

唔可以再俾呢個世界摧殘

收檔啦屌